多唔多人玩glamping

宜家興camping
但glamping未玩過有無介紹

16年玩過一次。

幾正 日本？

邊度有得玩?